### Домашнее задание по уроку 2

#### Теория

- [Тест](https://forms.gle/JdhqozLpRy23wAcz8)
- [Книга про GIT](https://git-scm.com/book/ru/v2) (читать по диагонали)
- [GIT Flow](https://bitworks.software/2019-03-12-gitflow-workflow.html)

#### Практика

1. Дана квадратная матрица строк. Необходимо посчитать сумму коэффициентов нечетных чисел. 
Если встречается не число, то прерывать подсчет и возвращать текущую сумму. Коэффициенты начинаются с единицы \
Обход производить по возрастанию коэффициентов

Пример:
```text
input:
"1"  "2"  "3"
"5"  "4"  "A"
"6"  "7"  "8"

output:
9
```

2. На вход подается полное имя человека и код языка. Необходимо отформатировать имя и поприветствовать человека на переданном языке
   Количество слов в имени может быть любым:\
   eng -> Hello\
   ru -> Добрый день\
   sp -> Hola\
   
Пример:
```textmate
input:
richard first the lionheart eng

output:
Hello, Richard First The Lionheart!
```

